{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66383&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제들꽃나라펜션"
    },
    "text": "このペンションは渓谷の目の前に位置する宿泊施設で、個別バーベキューが可能です。周辺には芳東藥水地と芳台山自然休養林などがあり、徒歩で6分、車で23分かかります。入室は4時から可能で、退室は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、1室あたり20,000ウォンの追加料金がかかります。ペンション内では、最大人数超過及び保護者不同伴の未成年者の宿泊はできませんし、ペットの入室も制限されます。 また、火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできず、客室内での火災や紛失・破損は利用者の責任となります。ゴミは分別収集場所に分別して捨てなければならず、その他の情報はペンションの事情により変更されることがあります。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には芳東藥水地と芳台山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するためには1室あたり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 271
    }
}